想同牛軍各位大大道歉

對唔住，我賺嘅錢係你地輸嘅錢

牛軍未驚過

聽日好大機會牛

輸到傻左呀？

係，等收錢。

樓主收回道歉未

樓主個名又真係賺緊錢喎

跌到3.2時驚到甩褲，而家賺返，正股同牛先係皇道。